有冇人返工之後好似失去左所有興趣咁

已經變得得過且過，平時唔係返工仲係係屋企，浪費光陰咁

有，每日好似屍走肉咁

有，不過會係咁買無謂野

未翻工已經係咁

冇

有
放假淨係想hea咩都唔想做
每日收工淨係想狗衝番屋企HEA

未返工之前會成日係電腦打機睇戲, 返咗工之後係屋企連電腦都唔想開

係
最慘真係機都唔想打
以前好鍾意打機，依家咩都懶

放工只係想訓下教

仲係好鐘意打機

有 以前成日打機 宜家放工翻到去睇下片就算 唔洗用腦

一樣..
完全唔明人生有咩意義

放左工之後好攰
係精神上既攰
返到屋企真係坐係度郁都唔想郁 野都唔想諗

好羨慕個啲放左工仲好有活力做自己野既人